<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-09-30T02:35:23.654Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arturia V Collection 9 + compendium audio plugin]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/arturia-v-collection-9-compendium-audio-plugin-250717</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/arturia-v-collection-9-compendium-audio-plugin-250717"/>
        <updated>2022-09-29T23:37:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€269
Arturia V Collection 9 inclusief één van de soundbank bundles nu te koop voor 269 euro. Na het inloggen ontvangen de meeste bestaande klanten (in ieder geval die eigenaar zijn van één of meer Arturia producten) een speciale prijs voor deze bundel met vst's.
Het gaat om de volgende 33 virtuele instrumenten (incl. bijna 10.000 presets):
Analoge Synthesizers:
KORG MS-20 V
KORG MS-20 V
NEW
CS-80 V 4
CS-80 V 4
NEW
Prophet-5 V
PROPHET-5 V
Vocoder V
VOCODER V
OP-Xa V
OP-XA V
Jun-6 V
JUN-6 V
Buchla Easel V
BUCHLA EASEL V
Mini V
MINI V
SEM V
SEM V
Jup-8 V
JUP-8 V
ARP2600 V
ARP2600 V
Matrix-12 V
MATRIX-12 V
Modular V
MODULAR V
Synthi V
SYNTHI V
Digitale Synthesizers:
SQ-80 V
SQ-80 V
NEW
Prophet-VS V
PROPHET-VS V
NEW
CMI V
CMI V
DX7 V
DX7 V
Synclavier V
SYNCLAVIER V
CZ V
CZ V
Emulator II V
EMULATOR II V
Keyboards & Organs:
Farfisa V
FARFISA V
Clavinet V
CLAVINET V
Mellotron V
MELLOTRON V
B-3 V
B-3 V
Solina V
SOLINA V
VOX Continental V
VOX CONTINENTAL V
Acoustische & Electrische piano's:
Piano V 3
PIANO V 3
NEW
Stage-73 V
STAGE-73 V
Wurli V
WURLI V
Augmented Acoustic Instruments
Augmented STRINGS
AUGMENTED STRINGS
Augmented VOICES
AUGMENTED VOICES]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GRATIS training + 50% examen voucher AWS Certified Cloud Practitioner [30 sept 2022]]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-training-50-examenvoucher-aws-certified-cloud-practitioner-30-sept-2022-250716</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-training-50-examenvoucher-aws-certified-cloud-practitioner-30-sept-2022-250716"/>
        <updated>2022-09-29T23:32:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€50
Ik heb deze gratis training gevonden via een YouTube kanaal, haal je voordeel ermee (y) 
Informatie over het examen kan je hier vinden : https://aws.amazon.com/certification/certified-cloud-practitioner/
Belangerijke punten om te weten:

Amazon Web Services geeft jou op elke examen die je succesvol hebt afgerond nog een 50% korting voucher op je volgende examen van AWS (deze examen mag je naar wens zelf uitkiezen)
50% Kortingsvoucher ontvang je binnen 14 werkdagen
Amazon geeft je tot 14-12-2022 de tijd om je Amazon Cloud Practitioner examen te behalen, je kan van te voren je examen al inplannen
Je kan over deze challenge een FAQ sectie onderaan het pagina vinden
!!VANDAAG IS DE LAATSTE DAG DAT JE VOOR DEZE CHALLENGE KAN INSCHRIJVEN!!

Translated from English:
Behaal AWS-gecertificeerd: Cloud Practitioner Challenge
Op zoek naar een duidelijk pad dat je kunt volgen om je cloudvaardigheden te laten groeien? Begin met deze uitdaging en volg een aanbevolen voorbereidingstraject om u te helpen AWS Certified Cloud Practitioner te verdienen. 
Je krijgt 50% korting op je examen, plus gratis training, inclusief live interactieve training op Twitch, en een aanbevolen leertraject van AWS. 
Het behalen van AWS Certified Cloud Practitioner toont aan dat je een algemeen begrip hebt van de AWS Cloud. Je bouwt aan je geloofwaardigheid en laat zien dat je over de cloudvaardigheden beschikt die nodig zijn om sneller te innoveren. 
De challenge eindigt op 30 september 2022, dus meld je aan en ga vandaag nog aan de slag.
Doe mee met de uitdaging]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sony DualShock 4 Controller V2 + FIFA 23 voor de PS4]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/sony-dualshock-4-controller-v2-fifa-23-voor-de-ps4-250712</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/sony-dualshock-4-controller-v2-fifa-23-voor-de-ps4-250712"/>
        <updated>2022-09-29T22:19:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€89,99 - MediaMarkt
Laagste prijs elders: €57,25 + €54,95
Vanaf vrijdag 30-09-2022 t/m vrijdag 21-10-2022 krijg je FIFA 23 voor de PS4 en een Sony Dualshock4 controller voor de PS4 voor €89,99 bij Media Markt.
Doe de DualShock 4 en FIFA 23 in je winkelwagen en de extra korting wordt automatisch verrekend.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Steam] Assassin's Creed Origins]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/steam-assassins-creed-origins-250711</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/steam-assassins-creed-origins-250711"/>
        <updated>2022-09-29T22:11:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€8,99 - Steam
Het oude Egypte, een tijdperk vol pracht en intrige, verdwijnt in een gewetenloos gevecht om de macht. Ontrafel duistere geheimen en vergeten mythes en reis terug naar het moment waarop het allemaal begon: de stichting van het Broederschap van de Assassins.
TIP: Registreer een Turks Steam account en game tot 99% goedkoper. 

1 Turkse lira is gelijk aan 0,055 Euro]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple AirPods met bedrade oplaadcase (2e generatie)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/apple-airpods-met-bedrade-oplaadcase-2e-generatie-250710</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/apple-airpods-met-bedrade-oplaadcase-2e-generatie-250710"/>
        <updated>2022-09-29T21:31:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€122,95 - Amazon.nl
Toch maar weer 12 euro korting. 
Over dit item
Universele pasvorm die de hele dag prettig zit
Automatisch aan, automatisch verbonden
Snel ingesteld voor al je Apple devices
Snel toegang tot Siri via ‘Hé Siri’
Soepel switchen tussen devices
De oplaadcase biedt meer dan 24 uur batterijduur]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mega magazijn leegverkoop!]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/mega-magazijn-leegverkoop-250709</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/mega-magazijn-leegverkoop-250709"/>
        <updated>2022-09-29T21:23:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Van Asten Babysuperstore
Het is bijna weer zo ver, de magazijnleegverkoop van Van Asten Babysuperstore staat weer voor de deur! 
Vrijdag 30 september, zaterdag 1 oktober en zondag 2 oktober kun je bij ons terecht voor de beste koopjes, showmodellen, producten met lichte schade, restantpartijen maar ook nieuwe producten, natuurlijk allemaal voor scherpe prijzen! 
LET OP! Alleen in het magazijn:
Groenstraat 139
Unit 555 in TILBURG
Zie de aanbiedingslink voor alle kortingen en aanbiedingen! (y)]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Slagharen tickets voor 12,50 op 1 okt]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/slagharen-tickets-voor-1250-op-1-okt-250707</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/slagharen-tickets-voor-1250-op-1-okt-250707"/>
        <updated>2022-09-29T20:15:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€12,50 - Slagharen
Deze actie mag je niet missen. Alleen op 1 oktober kaarten voor €12,50 per stuk! Ga op de kop in de Gold Rush of tem de wilde stieren in El Torito. Laat je wensen uitkomen tijdens Western Wish Fall. Het park is vanaf 8 oktober versierd in de herfstsfeer, met pompoenen, lampionnen, strobalen en op het Fonteinplein prijkt een bijzondere wensboom. Alle kinderen, vaders en moeders, opa’s en oma’s mogen een wens doen en misschien laat Farmer Frank en zijn vogelverschrikkers jouw wens wel uitkomen!
De actie is alleen geldig in de maand oktober.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AdGuard Home 0.107.14]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61866</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61866/adguard-home-010714.html"/>
        <updated>2022-09-29T20:12:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AdGuard Home versie 0.107.14 is uitgekomen. Met deze software kan er thuis een dns-server worden opgezet om zo onder meer advertenties en malware te blokkeren op het gehele netwerk. Het is daarmee dus vergelijkbaar met Pi-hole. AdGuard Home werkt op een machine met Windows, macOS, Linux of FreeBSD, is ook in staat om tegen phishing te beschermen en heeft parental control. Op ons eigen forum kan over het programma worden gediscussieerd. De changelog voor deze uitgave kan hieronder worden gevonden: Security]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HERFSTDEAL - 36 bieren van Frontaal]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/herfstdeal-36-bieren-van-frontaal-250706</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/herfstdeal-36-bieren-van-frontaal-250706"/>
        <updated>2022-09-29T20:09:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€89,96 - Brouwerij Frontaal
Vanavond en morgen 10% korting op de herfstdeal! Gebruik deze kortingscode: AUTUMNBOX10.
36 hoppy beers from Brouwerij Frontaal. Turn on the heater, lay back and relax with our autumn deal.
What's in the Box?
2x Top Of the Bill - Triple New England IPA - 10.0% - 44cl
2x Black Hole 25 - Blonde - 6.0% - 33cl
2x Talking Heads (Friandries collab) - Cacao Fruit Sour - 5.0% - 33cl
2x Love At First Sight - New England DIPA - 8.5% - 44cl
2x Modern Times (Amundsen collab) - New England DIPA - 8.7% - 44cl
2x Down the Rabbithole - Chocolate Coconut Fudge Imperial Pastry Stout - 10% - 33cl
2x I've Got Friends In The Music Business #4 - Mexican Imperial Stout - 13.4% - 33cl
2x When the Rubber Meets the Road - Hazy Pale Ale - 5.0% - 33cl
2x Golden Ratio (Track collab) - West Coast IPA - 6.7% - 44cl
2x Wake Up Call (Taplokaal Gist collab) - Maple Cacao Stout - 7.5% - 33cl
2x Simsalabimcoe For President - New England White IPA - 6.0% - 33cl
2x They See Me Rollin' - Baltic Porter - 9.5% - 33cl
2x A Blessing In Disguise - Cinnamon Brown Ale - 5.5% - 44cl
2x Cryosaurus - Cryo Kveik IPA - 7.0% - 44cl
2x Andreas - Bredase Tripel - 8.5% - 33cl
2x First Crack - Imperial Coffee Oatmeal Stout - 9.5% - 33cl
2x Event Horizon - Imperial Stout with Mocha & Hazelnut - 10.0% - 33cl
2x Rhodesian - Barleywine - 11.3% - 33cl
€2,50 per speciaal biertje]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ritual of Jing Roomspray 500ML]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/the-ritual-of-jing-roomspray-500ml-250705</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/the-ritual-of-jing-roomspray-500ml-250705"/>
        <updated>2022-09-29T19:50:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€17 - Bol.com
In navolging op de Rituals site, nu ook op bol.com voor dezelfde prijs. 
Op bol is het makkelijker te combineren met andere producten voor gratis verzenden. Of je hebt natuurlijk select... ;)]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Lokaal? Eindhoven Nettorama]2x 6-pack Pepsi Max of 7-up voor €3,-]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lokaal-eindhoven-nettorama2x-6-pack-pepsi-max-of-7-up-voor-eur3-250703</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lokaal-eindhoven-nettorama2x-6-pack-pepsi-max-of-7-up-voor-eur3-250703"/>
        <updated>2022-09-29T19:50:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€3
Gespot bij Nettorama in Eindhoven, mogelijk in meer vestigingen. Blikjes Pepsi Max en 7-up €3,- per 2 6-packs. 
Prijs bij AH en Jumbo is vanaf €3,- per 6-pack. 
Mogelijk in meer vestigingen, actie staat niet in de folder.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dolce Gusto Mini Me]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/dolce-gusto-mini-me-250701</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/dolce-gusto-mini-me-250701"/>
        <updated>2022-09-29T19:02:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€37,99
Simpele, maar wel automatische, Dolce Gusto machine genaamd Mini Me. Mooi instapmodel voor een mooie prijs. Met wat koffie erbij haal je al gauw het ‘gratis verzenden’-bedrag.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tim Cook: binnenkort vragen we ons af hoe we ooit zonder AR hebben kunnen leven]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201748</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201748/tim-cook-binnenkort-vragen-we-ons-af-hoe-we-ooit-zonder-ar-hebben-kunnen-leven.html"/>
        <updated>2022-09-29T18:43:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tim Cook, de ceo van Apple, heeft tijdens een vraag-en antwoordgesprek op een Italiaanse universiteit zijn mening gegeven over augmented reality. Volgens de man zullen mensen zich binnenkort afvragen hoe we ooit zonder de technologie hebben kunnen leven.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3 pakken Chocomel voor €3,50]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/3-pakken-chocomel-voor-eur350-250699</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/3-pakken-chocomel-voor-eur350-250699"/>
        <updated>2022-09-29T18:41:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€3,50
Tja hier kan de Coop niet aan tippen. Lekker goedkope chocomel, want dit is goedkoper dan onze 1+1 acties voor bepaalde soorten. Beetje slagroom van het Coop huismerk erop en genieten  <3]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2x YubiKey 5(C) NFC (door Cloudflare kortingsactie)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/2x-yubikey-5c-nfc-250698</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/2x-yubikey-5c-nfc-250698"/>
        <updated>2022-09-29T18:23:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€24,20
Bij Cloudflare kun je nu gratis een kortingscode aanvragen om minimaal 2 (maximaal 10) YubiKeys te bestellen voor 10€ (excl. BTW)/stuk. Je moet je aanmelden voor een Cloudflare account, en aanmelden voor de gratis Zero Trust tier. Daarna kan je een kortingscode aanvragen waarmee je deze security keys voor een schijntje kan bestellen.
In de email geeft Yubico aan dat je tijdelijk een gratis upgrade krijgt naar de Yubikey 5 serie, het lijkt erop dat deze actie standaard alleen op de Security Key lineup zou gelden.
2x YubiKey 5 NFC voor € 24,20 incl. BTW
2x YubiKey 5C NFC voor € 29,57 incl. BTW]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gratis Microsoft Examen (The Microsoft Learn Cloud Skills Challenge)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-microsoft-examen-the-microsoft-learn-cloud-skills-challenge-250697</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-microsoft-examen-the-microsoft-learn-cloud-skills-challenge-250697"/>
        <updated>2022-09-29T18:18:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft Store
Registreren, pad volgen, vragen beantwoorden (mag fout zijn) en dan krijg je de voucher.
Complete one challenge and earn a free Microsoft Certification exam
There are 7 challenges available to choose from, select one that's right for you. Once you complete that challenge you will earn a free Microsoft Certification exam that can be applied to your choice from a select list of options.
Important Reminders
No matter how many Microsoft Learn Cloud Skills Challenges you complete, you can only earn one free Microsoft Certification exam.    
If you earn a free Microsoft Certification exam, you will be notified via email when it becomes available. It will be delivered to the contact email for notifications associated with your Microsoft Learn profile. Confirm or add a contact email here to ensure emails are delivered.
Your free Microsoft Certification exam offer will be delivered by November 18, 2022 and will expire on February 15, 2023. You must complete your exam before this date. We highly recommend booking your exam at least one week in advance. To see the full list of eligible exams please refer to the official rules.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PUMA SMASH - Sneakers laag Kids (Wit&Zwart)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/puma-smash-sneakers-laag-kids-witzwart-250696</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/puma-smash-sneakers-laag-kids-witzwart-250696"/>
        <updated>2022-09-29T18:18:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€21,95 - Zalando
PUMA SMASH - Sneakers laag Kids
Kleur: Wit
Beschikbaar in de maten: 35,5 t/m 39
Ook beschikbaar in de Kleur: Zwart
-->  https://www.zalando.nl/puma-smash-sneakers-laag-pu116d042-q11.html
Beschikbaar in de maten: 35,5 t/m 38,5
Gratis verzending & Retourneren!]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft trekt op 5 oktober stekker uit SwiftKey-toetsenbord voor iOS]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201746</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201746/microsoft-trekt-op-5-oktober-stekker-uit-swiftkey-toetsenbord-voor-ios.html"/>
        <updated>2022-09-29T18:12:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft zal op 5 oktober het SwiftKey-toetsenbord voor iOS uit de App Store verwijderen. Het bedrijf zal vanaf dan ook geen ondersteuning meer bieden. De Android-app kan wel nog gedownload worden en blijft voorlopig ondersteund.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Stadia stopt! Geld terug]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/google-stadia-stopt-geld-terug-250695</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/google-stadia-stopt-geld-terug-250695"/>
        <updated>2022-09-29T18:02:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google Store
Het is niet echt een aanbieding dus weer ook niet zeker of dit de goede plek is, maar iedereen kan het zo lezen.
Google Stadia gaat stoppen, maar je krijgt je geld terug van de controllers/chromecast en de games die je gekocht hebt.
Helaas krijg je je geld niet terug van de maandelijkse kosten voor Stadia Pro.
Je moet de link in de gaten houden om een teruggave aan te vragen (kan nu nog niet) Teruggave aanvragen kan tot 18 januari 2023

Edit: wanneer het mogelijk is laat ik het weten!!]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ontwikkelaar: Dead Space-remake bestaat uit één doorlopende scène]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201744</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201744/ontwikkelaar-dead-space-remake-bestaat-uit-een-doorlopende-scene.html"/>
        <updated>2022-09-29T17:29:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gameontwikkelaar Motive Studios heeft nieuwe details vrijgegeven over de aankomende Dead Space-remake. Die game zal helemaal bestaan uit één doorlopende scène waardoor er geen cutscenes of laadschermen te zien zullen zijn.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Emporio Armani zwembroeken 55% tot 72% korting]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/emporio-armani-zwembroeken-55-tot-72-korting-250690</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/emporio-armani-zwembroeken-55-tot-72-korting-250690"/>
        <updated>2022-09-29T16:56:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verschillende Armani zwembroeken met korting verkrijgbaar bij Vetex.nl
Ook als partner  VIA BOL voor dezelfde prijs]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Brave-browser krijgt optie om cookie-banners automatisch te blokkeren]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201740</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201740/brave-browser-krijgt-optie-om-cookie-banners-automatisch-te-blokkeren.html"/>
        <updated>2022-09-29T16:42:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 1.45 van de Brave-browser zal een optie bevatten om cookiebanners automatisch te weren. Volgens Brave zorgt deze aanpak ervoor dat gebruikers niet meer getracked kunnen worden door een cookiebanner van een website.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google stopt met Stadia en gaat hard- en softwareaankopen volledig terugbetalen]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201742</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201742/google-stopt-met-stadia-en-gaat-hard-en-softwareaankopen-volledig-terugbetalen.html"/>
        <updated>2022-09-29T16:33:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google stopt met gamestreamingdienst Stadia. Het bedrijf gaat alle aankopen van zowel hardware als software terugbetalen aan spelers. De dienst is vanaf januari volgend jaar niet meer te gebruiken en de Store sluit per direct.]]></summary>
        <author>
            <name>Tijs Hofmans</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ARKK dames sneakers voor €19,99 (diverse modellen) @ Sidestep]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/arkk-dames-sneakers-voor-eur1999-diverse-modellen-at-sidestep-250687</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/arkk-dames-sneakers-voor-eur1999-diverse-modellen-at-sidestep-250687"/>
        <updated>2022-09-29T16:12:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€19,99 - Sidestep
Diverse dames sneakers van het merk ARKK nu voor maar €19,99 bij Sidestep. Verzendkosten bedragen €3,99 (gratis vanaf €79,99).
ARKK Copenhagen Uniklass Leather S-c18 roze/wit voor €19,99 (elders €63)

ARKK Copenhagen Uniklass Leather S-c18 blauw/wit voor €19,99 (elders €76,80)

ARKK Copenhagen Sommer Canvas R-h20 zwart voor €19,99 (elders €39,50)

Verzending & retourneren
Gratis thuisbezorgd bij besteding vanaf €79,99, anders €3,99 verzendkosten

Retourneren is gratis

Betaalopties
iDeal
PayPal
creditcard]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Q-Park App - Parkeren op straat zonder transactiekosten]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/q-park-app-parkeren-op-straat-zonder-transactiekosten-250686</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/q-park-app-parkeren-op-straat-zonder-transactiekosten-250686"/>
        <updated>2022-09-29T16:07:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Q-Park
Naast Gaiyo biedt nu ook Q-Park parkeren op straat aan zonder transactiekosten.
Kosten per losse parkeeractie:
Q-Park:  € 0,-
Gaiyo: € 0,-
Flitsmeister: € 0,25
Parkmobile: € 0,39
´Met de Q-Park app parkeer je in meer dan 140 Q-Park garages en overal op straat. Je kan dus overal je auto kwijt met onze handige gratis app. Bij ons betaal je alleen voor je parkeertijd. Verder niets. Je parkeert makkelijk en snel, zonder transactiekosten. Zowel in de Q-Park garages als op straat.´]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[GRATIS] Master of Magic Classic @ GOG.com]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-master-of-magic-classic-at-gogcom-250685</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-master-of-magic-classic-at-gogcom-250685"/>
        <updated>2022-09-29T16:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gog.com
Tot en met zondag gratis te claimen. Voor de mensen die de banner niet kunnen vinden, op de homepage moet je even naar beneden scrollen. Of open de giveaway pagina via de productpagina van Master of Magic Classic.
	[shortcode id="1357909"/]Master of Magic Classic is a classic, one of the most popular strategy games of the 90s. It is a 4X fantasy strategy game that allows you to play as an extremely powerful wizard, leading your troops and overcoming your magical opponents. After over 25 years, the game now receives the first official update with a significantly improved AI and more than 200 spells at your disposal. Dive back into time, relive this epic adventure and conquer Arcanus and Myrror once and for all!
Master of Magic Classic is also available with the Community Update, a free optional patch developed by fans for fans and greatly increasing the polish of Master of Magic with countless fixes.FEATURES:
Combination of strategy and RPG elements
Enduring replayability
Up to 10 spellbooks from 5 different realms
18 special abilities
14 races for you to lead
200+ spells
Available to play with the optional Community Update]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA['Podcasts gebruiken in-game reclame om luistercijfers artificieel te verhogen']]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201736</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201736/podcasts-gebruiken-in-game-reclame-om-luistercijfers-artificieel-te-verhogen.html"/>
        <updated>2022-09-29T15:50:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Podcastmakers gebruiken volgens Bloomberg in-game reclame om hun luistercijfers artificieel te verhogen. Het opkrikken van het aantal luisteraars kan ervoor zorgen dat podcasts meer reclame-inkomsten kunnen vragen aan andere adverteerders.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uitgelekte beelden wijzen op komst pc-versie van PS5-exclusive Returnal]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201734</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201734/uitgelekte-beelden-wijzen-op-komst-pc-versie-van-ps5-exclusive-returnal.html"/>
        <updated>2022-09-29T15:24:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Er zijn mogelijke beelden van een pc-versie van Returnal verschenen. Deze huidige PS5-exclusive zou op de pc onder meer ondersteuning krijgen voor raytracing en upscalingtechnieken Nvidia DLSS en AMD FSR. Sony heeft de pc-port van Returnal zelf nog niet aangekondigd.]]></summary>
        <author>
            <name>Daan van Monsjou</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta kondigt AI-tool aan die tekst omzet in bewegende beelden]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201732</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201732/meta-kondigt-ai-tool-aan-die-tekst-omzet-in-bewegende-beelden.html"/>
        <updated>2022-09-29T14:57:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta heeft Make-A-Video aangekondigd, een AI-tool waarmee tekst omgezet kan worden in bewegend beeld. Volgens Meta leert het AI-model hoe de wereld eruitziet door onderschriften van afbeeldingen te analyseren en videobeelden te bekijken waar geen tekst bij hoort.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AMD Ryzen 7 5800x]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/amd-ryzen-7-5800x-250673</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/amd-ryzen-7-5800x-250673"/>
        <updated>2022-09-29T14:53:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€250 - Bol.com
Via externe verkoper HealthyJourney nu voor €250 in de aanbieding. Laagste prijs elders is momenteel bij Alternate voor €299,-.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[€10 AFHAALkorting met kortingscode: 1010]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/kortingscode/eur10-afhaalkorting-met-kortingscode-1010-250672</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/kortingscode/eur10-afhaalkorting-met-kortingscode-1010-250672"/>
        <updated>2022-09-29T14:53:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SushiPoint
AFHAALkorting bij SushiPoint Alphen a/d Rijn, Amersfoort, Beverwijk, Groningen, Voorburg en Oosterhout!]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VirtualBox 7.0.0 bèta 3]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61862</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61862/virtualbox-700-beta-3.html"/>
        <updated>2022-09-29T14:43:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Oracle is bezig met de ontwikkeling van versie 7.0 van VirtualBox en heeft de tweede bèta uitgebracht. VirtualBox kan worden gebruikt om andere besturingssystemen in een virtuele omgeving op een computer te installeren. Op die manier is het mogelijk om verschillende besturingssystemen op dezelfde hardware naast elkaar en tegelijkertijd te gebruiken. VirtualBox is beschikbaar voor Windows, macOS, Linux en Solaris, en is in staat om diverse gastbesturingssystemen te draaien. In versie 7.0 wordt Windows 11 nu officieel ondersteund. De changelog voor versie 7.0 bèta 3 ziet er als volgt uit: This is a major update. The following major new features were added:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lansweeper 10.2.5.0]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61860</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61860/lansweeper-10250.html"/>
        <updated>2022-09-29T14:37:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Om de apparaten in je netwerk in kaart te brengen, kun je gebruikmaken van Lansweeper. Dit programma werkt op een Windows-machine en is in staat om de aanwezige software en hardware te inventariseren in het netwerk zonder daarvoor op elke computer een clientprogramma te installeren. Alle informatie is vervolgens via een webinterface te raadplegen. Lansweeper is beschikbaar als freeware voor kleine omgevingen en voor grotere omgevingen zal betaald moeten worden. Sinds Lansweeper uitgave 10.2.3.0 zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht: Lansweeper 10.2.5.0, LsPush 8.4.100.1, LsAgent Windows 10.0.1.1, SQL 570]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Games with Gold voor oktober 2022]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/games-with-gold-voor-oktober-250678</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/games-with-gold-voor-oktober-250678"/>
        <updated>2022-09-29T14:26:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Xbox Store
De games zijn deze keer:
- Windbound
En 
- Bomber Crew Deluxe Edition
En
- Helaas geen Xbox 360 games meer.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(GRATIS) Slain: Back from Hell @EpicGames (6 oktober 17u)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-rising-hell-at-epicgames-6-oktober-17u-250675</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-rising-hell-at-epicgames-6-oktober-17u-250675"/>
        <updated>2022-09-29T14:12:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Epic Games Store
Te claimen vanaf datum  (party)
Slain: Back from Hell
What is Slain: Back From Hell?
You control the fate of Bathoryn, a doomed hero in a Gothic world, who seeks to liberate six cursed realms from six deadly overlords.
He must battle his way through this blighted land, packed with gruesome pixel art foes before ascending (or descending) into a stronghold, all the while defeating fiendish traps and vile monsters alike.
At the heart of every domain Bathoryn will confront a mighty foe - defeat it and his quest continues to its ultimate destiny. Fail, and you’ll die gruesomely – mauled by werewolves, disintegrated by floating monstrosities and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(GRATIS) Rising Hell en Slain: Back from Hell @EpicGames (vanaf 6 oktober 17:00 uur)]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-rising-hell-at-epicgames-vanaf-6-oktober-1700-uur-250674</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/gratis-rising-hell-at-epicgames-vanaf-6-oktober-1700-uur-250674"/>
        <updated>2022-09-29T14:10:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Epic Games Store
Vanaf volgende week gratis te claimen  (y) 
Rising Hell
						[shortcode id="1357907"/]ESCAPE HELL
Fight your way through hordes of blood-lusting demons and escape hell as you unlock new characters and talents to create chaos in the randomly generated and ever-changing landscape of hell!
Heavy-metal riffs and pixelated madness will accompany you as you fight your way out from the depths of fiery hell, facing the bugs-ridden Beelzebub’s Lair, and other pits of hell with different creatures, bosses, and living traps lurking around. Chaining combos, jumping maneuvers, and talent building will be your key to help you climb your way out of hell in this adrenaline-pumping vertical platformer.
FEATURES
Vertical Rogue-lite: Climb out of the ever-changing procedurally generated hell while the ever-present threat of permadeath fills your veins with adrenaline.
Epic Boss Battles: Slay gigantic ancient demons such as Dagon, Beelzebub, and many more.
Multiple Game Modes: Choose between campaign and challenge modes complete with its own leaderboards.
Unlockable Characters: Play and unlock different characters that will give you a variety of different 

Slain: Back From Hell
					[shortcode id="1357908"/]
What is Slain: Back From Hell?
You control the fate of Bathoryn, a doomed hero in a Gothic world, who seeks to liberate six cursed realms from six deadly overlords.
He must battle his way through this blighted land, packed with gruesome pixel art foes before ascending (or descending) into a stronghold, all the while defeating fiendish traps and vile monsters alike.
At the heart of every domain Bathoryn will confront a mighty foe - defeat it and his quest continues to its ultimate destiny. Fail, and you’ll die gruesomely – mauled by werewolves, disintegrated by floating monstrosities and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlayStation-game Sackboy: A Big Adventure komt op 27 oktober uit voor pc]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201728</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201728/playstation-game-sackboy-a-big-adventure-komt-op-27-oktober-uit-voor-pc.html"/>
        <updated>2022-09-29T14:01:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sony lijkt PlayStation-exclusive Sackboy: A Big Adventure op 27 oktober uit te brengen voor de pc. De game zal te spelen zijn op 4k met 120fps en ondersteunt een beeldverhouding van 21:9, Nvidia DLSS en variabele refreshrate. De game zal te koop zijn via Steam en de Epic Game Store.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FlashFish E200 200W Draagbaar laadstation voor €119,99 @ Geekbuying]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/flashfish-e200-200w-draagbaar-laadstation-voor-eur11999-at-geekbuying-250671</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/flashfish-e200-200w-draagbaar-laadstation-voor-eur11999-at-geekbuying-250671"/>
        <updated>2022-09-29T13:53:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€119,99 - GeekBuying
Gebruik de code NNNE200 om op deze prijs uit te komen. Verzending is gratis.
Laagste prijs elders: €139,62
Deze draagbare zonne-energiecentrale met een zuivere sinusgolf van 200 W om kleine huishoudelijke apparaten efficiënt van stroom te voorzien, is een schoon alternatief voor de door benzine aangedreven invertergenerator. De 151Wh/40800mAh lithiumbatterij biedt de mogelijkheid om 3 laptops, 15 telefoons, 5 tablets, 6 DJI mini-drones op te laden of een mini-vriezer in de auto van stroom te voorzien voor 5+ uur. De zonne-energiecentrale werkt op lage decibel om u niet te storen tijdens de kampeernacht. De draagbare zonnegenerator is uitgerust met 7 poorten, waaronder 1x AC220V-uitgang, 2x 9~12,6V/max10A DC-uitgangen, 2x 5V2.4A snelladende USB-poorten, 1x 2,4A USB-poort en 1x autopoort. De FlashFish-krachtcentrale kan worden opgeladen door het 15-24V zonnepaneel/wisselstroomstopcontact/auto-stopcontact voor meer flexibiliteit onderweg. Multifunctioneel ultrahelder LCD-scherm biedt u een intuïtieve, duidelijke weergave van de resterende batterij-/oplaad-/ontlaadstatus, AC-uitgang/DC-uitgangsstatus, zelfs bij weinig licht.
Inhoud:
Het pakket bevat 1x FlashFish E200 draagbare krachtcentrale, 1x AC-adapter, 1x sigarettenaanstekeradapter, 1x autolader, 1x gebruikershandleiding.
Let op: de krachtcentrale ondersteunt niet gelijktijdig opladen en ontladen.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DPG komt met nieuwe advertenties die enkel nog firstpartytracking bevatten]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201730</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201730/dpg-komt-met-nieuwe-advertenties-die-enkel-nog-firstpartytracking-bevatten.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:50:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Uitgever DPG Media komt vanaf 1 oktober met een nieuwe vorm van online advertenties. Het Seamless Ads-systeem laat advertenties meer lijken op redactionele content. Op termijn moet dat de controversiële IAB-cookiepop-up vervangen, maar de ads bevatten nog wel firstpartytracking.]]></summary>
        <author>
            <name>Tijs Hofmans</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mozilla Thunderbird 102.3.1]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61858</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61858/mozilla-thunderbird-10231.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:45:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Mozilla Foundation heeft versie 102.3.1 van Thunderbird uitgebracht. Thunderbird is een opensourceclient voor e-mail en nieuwsgroepen, met features als ondersteuning voor verschillende mail- en newsaccounts, een spamfilter, spellingscontrole en een aanpasbaar uiterlijk. In versie 102 heeft Mozilla onder meer de gebruikersinterface en het adresboek een opfrisbeurt gegeven, is het importeren en exporteren van gebruikersaccounts eenvoudiger gemaakt en is het chat-protocol Matrix toegevoegd. In deze update zijn verder nog de volgende verbeteringen aangebracht: Changes]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lego Optimus Prime 10302]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lego-optimus-prime-10302-250670</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lego-optimus-prime-10302-250670"/>
        <updated>2022-09-29T13:38:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€132,18 - Amazon.de
Laagste prijs op dit moment en bijna ooit ex verzenden]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Foot Locker sale: tot 67% korting]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/foot-locker-sale-tot-67-korting-250669</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/foot-locker-sale-tot-67-korting-250669"/>
        <updated>2022-09-29T13:35:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Foot Locker
Mid season sale bij Foot Locker: heel veel kleding, schoenen en accessoires voor dames, heren en kids met tot 60% korting. Merken o.a. NIKE, adidas, VANS, Converse, Reebok, PUMA, New Era, Jordan, New Balance en meer.
| zoals diverse sokken vanaf €4,99 voor een 3-pack
| prijscheck → bijvoorbeeld adidas Crew Sock elders vanaf €12,95
| diverse kleding voor €9,99 (meer keuze online)
| prijscheck → bijvoorbeeld Nike Basketballs short elders vanaf €20,45
| sneakers vanaf €19,99
| prijscheck → bijvoorbeeld Vans hier voor €59,95

Verzending & retourneren

Gratis verzending met FLX memberaccount [ account = gratis ]
Gratis retourneren [via UPS (koerier) of een van de winkels]

Betaalopties

iDeal
PayPal
creditcard]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pokemon arceus V figure collection]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/pokemon-arceus-v-figure-collection-250668</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/pokemon-arceus-v-figure-collection-250668"/>
        <updated>2022-09-29T13:34:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€24,99 - Bol.com
Spreekt voor zich]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lehnartz Behanglijmmachine]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lehnartz-behanglijmmachine-250667</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/lehnartz-behanglijmmachine-250667"/>
        <updated>2022-09-29T13:29:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€11,99 - Lidl
Tja je zult het maar net nodig hebben een behanglijmmachine. ik had er nog nooit van gehoord ;) maar de reviews zijn goed en voor dat geld kan je hem toch niet laten liggen.
Productbeschrijving:
Plak moeiteloos behang gelijkmatig en snel met deze behanglijmmachine
De machine heeft een stalen behuizing en is voorzien van tafelklemmen voor een stevige stand
Met precisieroller voor gelijkmatige applicatie van lijm en traploos instelbare aluminium rol]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[alleen vandaag] De Buyer Pannenset | Ø 24 + 28 cm met Serveertang]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/buyer-pannen-alleen-vandaag-250665</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/buyer-pannen-alleen-vandaag-250665"/>
        <updated>2022-09-29T13:10:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€39,99 - iBOOD
Ze zijn er weer bij ibood. Dit keer 24 en 28cm.
Onmisbaar bij het creëren van jouw culinaire hoogstandjes: deze pannenset en serveertang van De Buyer. Eindelijk pannen met een goede en natuurlijke anti-aanbakbescherming. Eenmaal met, wil je niet meer zonder.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Israëlisch aftapsysteem Nederlandse politie is al vier jaar 'onwerkbaar']]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201720</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201720/israelisch-aftapsysteem-nederlandse-politie-is-al-vier-jaar-onwerkbaar.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:09:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Het Israëlische opsporingssysteem van de Nederlandse politie om verdachten en criminelen te monitoren, werkt sinds de aankoop in 2019 niet naar behoren. Het systeem is naar verluidt zelfs onwerkbaar. Volgens de politiediensten lopen hierdoor mensen gevaar.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mp3tag 3.18]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61856</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61856/mp3tag-318.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:07:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Florian Heidenreich heeft versie 3.18 van Mp3tag uitgebracht. Met dit programma kunnen de metatags van de gangbaarste muziekformaten worden aangepast. Ondersteuning is aanwezig voor ID3v1, ID3v2.3, ID3v2.4, mp4, wma, Vorbis-comments en Ape-tags. Verder kunnen de bestandsnamen aan de hand van die tags worden aangepast en kunnen playlists worden gegenereerd. Sinds versie 3.15 is er ook een aparte 64bit-versie beschikbaar. De changelog voor deze uitgave ziet er als volgt uit: New:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[adidas Stan Smith kids sneakers wit/roze (t/m maat 38 2/3) @ Amazon.nl]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/adidas-stan-smith-kids-sneakers-witroze-tm-maat-38-23-at-amazonnl-250666</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/adidas-stan-smith-kids-sneakers-witroze-tm-maat-38-23-at-amazonnl-250666"/>
        <updated>2022-09-29T12:51:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€21,90 - Amazon.nl
Gaat om een prijsmatch van een aanbieding bij About You, prijs geldt daar echter enkel voor maat 35.5. Bij Amazon beschikbaar in alle maten van 35.5 t/m 38 2/3.
Laagste prijs elders: €41,95
Kenmerken:

Normale pasvorm
Vetersluiting
Synthetisch bovenwerk
OrthoLite®-inlegzool

Rubberen cupzool
Vegan

Betaalmogelijkheden:

Creditcard
iDeal
Bancontact
Bankafschrijving
Amazon NL cadeaubon

Verzending en retourneren:

Gratis verzending voor Prime-leden
Gratis verzending naar afhaalpunt
Zonder Prime gratis verzending vanaf €20 (anders €2,49 verzendkosten)
Gratis retourneren]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gorillas kortingscode van 15 euro bij besteding van 30 euro]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/kortingscode/gorillas-kortingscode-van-15-euro-bij-besteding-van-30-euro-250663</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/kortingscode/gorillas-kortingscode-van-15-euro-bij-besteding-van-30-euro-250663"/>
        <updated>2022-09-29T12:38:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gorillas
Code geldig t/m 02/10.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tot 75% korting op NZA Auckland kleding +10% bij aankoop van 4 items of meer]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/tot-75-korting-op-nza-auckland-kleding-10-bij-aankoop-van-4-items-of-meer-250641</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/tot-75-korting-op-nza-auckland-kleding-10-bij-aankoop-van-4-items-of-meer-250641"/>
        <updated>2022-09-29T12:08:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Veel maten zijn nog beschikbaar.
- OUTLET SALE STARTS TODAY -

Up to -75% discount on premium NZA items from the previous collections. 
Looking for an extra deal? Check out our 2 deals of the day!  
Check it out now to make sure that your favourite NZA item is available in your size.
*Offers only valid online, brand stores excluded]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Curlsmith full body thickening lotion]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/curlsmith-full-body-thickening-lotion-250638</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/curlsmith-full-body-thickening-lotion-250638"/>
        <updated>2022-09-29T12:07:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€15 - Amazon.nl
Onmiddellijk volume – onze lichte, verdikte lotion geeft je haar onmiddellijk volume en zorgt voor voller haar met luchtige definitie. Onze unieke formule zorgt voor natuurlijke beweging en volheid, zodat je haar zijdezacht en zacht aanvoelt. De lotion kan voor alle haartypes en haardiktes worden gebruikt – voor fijn haar dat direct volume nodig heeft, of voor middelgroot/dik haar dat een extra definitie nodig heeft.
Hoe de magie werkt: breng aan op de gebruikelijke leave-in-spoeling of vochtinbrengende crème en verdeel het over de lengtes van het natte haar om de strengen gelijkmatig te omhullen. Kan indien nodig met andere stylers voor extra grip worden aangebracht, diffuderen of zoals gebruikelijk aan de lucht drogen.
Wat ons anders maakt: geïnspireerd op generaties zelfgemaakte haarmiddelen, mengt Curlsmith verse, krullende ingrediënten en zeldzame natuurlijke ingrediënten om premium producten te maken die echt werken. Gezonde ingrediënten, professionele resultaten, geen compromissen.
Alle producten bevatten geen sulfaten, siliconen, minerale oliën en ftalaten. Bovendien zijn ze Curly Girl Friendly, ze zijn 100% veganistisch en dierproefvrij.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oral-B - Vitality Starterpack - incl. 2nd Refill | Elektrische tandenborstel Cross Action | starter pack]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/oral-b-vitality-starterpack-incl-2nd-refill-elektrische-tandenborstel-cross-action-starter-pack-250646</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/oral-b-vitality-starterpack-incl-2nd-refill-elektrische-tandenborstel-cross-action-starter-pack-250646"/>
        <updated>2022-09-29T12:07:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€17,99 - Lidl
De Oral-B PRO Vitality CrossAction is voorzien van alle benodigde basisfuncties voor uitstekende mondverzorging. De tandenborstel heeft rubber op de houder voor een extra stevige grip, en beschikt over een ingebouwde timer die je laat weten wanneer je 2 minuten hebt gepoetst. Zo hoef je zelf niet meer in de gaten te houden of je lang genoeg aan het poetsen bent. Bij 2-dagelijks gebruik gaat de batterij van de tandenborstel wel 7 dagen mee.

Geschikt voor: Volwassenen                                  
                          Inclusief timer: Ja                                  
                          De 2D-reinigingstechnologie helpt met oscillerend en roterende bewegingen om tandplak beter te verwijderen dan met een conventionele handtandenborstel
                          Ja, met trilsensor                                  
                          Oplader: Oplaadstation                                  

Laagste prijs elders bij bol.com
Gratis verzending als je je aanmeldt voor de nieuwsbrief.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitch beperkt toegang vanaf alternatieve browsers om bots te stoppen]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201724</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201724/twitch-beperkt-toegang-vanaf-alternatieve-browsers-om-bots-te-stoppen.html"/>
        <updated>2022-09-29T12:06:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Streamingdienst Twitch beperkt de toegang vanaf andere browsers dan Microsoft Edge, Google Chrome en Mozilla Firefox. Dat doet het Amazon-dochterbedrijf om bots te kunnen opsporen en blokkeren. Gebruikers van andere browsers kunnen mogelijk niet inloggen.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pokémon Celebrations Premium Figure Collection Pikachu VMAX]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/pokemon-celebrations-premium-figure-collection-pikachu-vmax-250643</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/pokemon-celebrations-premium-figure-collection-pikachu-vmax-250643"/>
        <updated>2022-09-29T12:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€59,99 - Bol.com
Via bol.com (verkoper) is de premium figure collection Pikachu VMAX weer beschikbaar. 
Goedkoopste prijs elders bij 'betrouwbare' verkoper (voor zover ik kon vinden) is €76,50 + €9,50 verzendkosten.
Ook via cardmarket beschikbaar voor rond de 60 euro.
Bevat:
- 8 Celebration packs
- 3 normale packs
- Pikachu VMAX figure
- Celebrations promo kaart Pikachu V
- Celebrations promo kaart Pikachu VMAX]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[@Lidl Jubileum aanbiedingen bijv: 2 blikken soep €1,99]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/at-lidl-jubileum-aanbiedingen-bijv-2-blikken-soep-eur199-250661</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/at-lidl-jubileum-aanbiedingen-bijv-2-blikken-soep-eur199-250661"/>
        <updated>2022-09-29T11:59:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€1,99 - Lidl
Lidl bestaat 25 jaar, verschillende aanbiedingen.]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gebruikers hebben dit voorjaar bijna 12 miljard video's op TikTok geplaatst]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201722</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201722/gebruikers-hebben-dit-voorjaar-bijna-12-miljard-videos-op-tiktok-geplaatst.html"/>
        <updated>2022-09-29T11:55:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gebruikers van TikTok hebben dit voorjaar ongeveer 11,9 miljard video's op het platform geplaatst. Dat is af te leiden uit statistieken die TikTok zelf heeft gepubliceerd. De cijfers gaan over video's die zijn verwijderd.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NADUVI: alles 10% extra korting // €15 extra vanaf €100]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/naduvi-alles-10-extra-korting-eur15-extra-vanaf-eur100-250660</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/naduvi-alles-10-extra-korting-eur15-extra-vanaf-eur100-250660"/>
        <updated>2022-09-29T11:55:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NADUVI
Tot en met 2 oktober krijg je bij NADUVI 10% extra korting met code EXTRA10. Ook bovenop alle aanbiedingen en dagdeals. Bestel je voor tussen de €100 en €150 dan ben je met de unieke code t.w.v. €15 extra korting(die je ontvangt na inschrijving nieuwsbrief) voordeliger uit. Bij besteding onder de €100 of vanaf €151 ben je weer goedkoper uit met de code EXTRA10.
| dagdeal 29-09: Opviq lamp | nu €149 + code €134 → elders €204

Verzending & retourneren

Verzending is gratis bij besteding vanaf €40
Retourneren op eigen kosten binnen 14 dagen | hier meer info over retourneren (https://shop.naduvi.nl/pages/retourneren-11)

Betaalopties

iDeal
Creditcard
achteraf met Klarna
Bankstorting
Bancontact
KBC/CBC
IN3 (betaal in 3 termijnen)


|]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Logitech G Pro (Clicky, Qwerty US) Mechanisch Gaming Toetsenbord]]></title>
        <id>https://nl.pepper.com/aanbiedingen/logitech-g-pro-clicky-qwerty-us-mechanisch-gaming-toetsenbord-250658</id>
        <link href="https://nl.pepper.com/aanbiedingen/logitech-g-pro-clicky-qwerty-us-mechanisch-gaming-toetsenbord-250658"/>
        <updated>2022-09-29T11:51:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[€89 - Amazon.nl
Laagste prijs elders: €109
De  Logitech G PRO Gaming-toetsenbord met mechanische toetsen. Het toetsenbord beschikt over professionele GX Blue Clicky-toetsen. Deze leveren een hoorbare klik en voelbare feedback voor een aangename, duidelijke toetsaanslag. Met de programmeerbare LIGHTSYNC RGB en het ingebouwde geheugen kun je het verlichtingspatroon van de G Pro aanpassen en opslaan Verder biedt de hoekverstelling in drie standen extra comfort en zorgen de rubberen voetjes voor extra stabiliteit tijdens intense game-sessies. Tot slot kun je het toetsenbord, dankzij de afneembare kabel, gemakkelijk transporteren.
Afgestemd op professionals
Het PRO-gamingtoetsenbord dat zich in toernooien heeft bewezen is nu beschikbaar met geavanceerde mechanische G Clicky-toetsschakelaars.
On…]]></summary>
        <author>
            <name>Pepper.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenAI stelt AI-tool Dall E open voor het brede publiek]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201716</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201716/openai-stelt-ai-tool-dall-e-open-voor-het-brede-publiek.html"/>
        <updated>2022-09-29T11:46:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI heeft Dall E opengesteld voor het brede publiek. Hierdoor verdwijnt de wachtlijst om de bèta van de AI-tool te gebruiken. Het onderzoekslaboratorium schrijft dat het contentfilters heeft verbeterd en nieuwe systemen heeft geïmplementeerd om misbruik tegen te gaan.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta neemt maatregelen tegen app die 'originele Instagram-ervaring' belooft]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201714</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201714/meta-neemt-maatregelen-tegen-app-die-originele-instagram-ervaring-belooft.html"/>
        <updated>2022-09-29T10:36:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta neemt maatregelen tegen 'the OG App', een deze week uitgekomen app die gebruikers de originele gebruikservaring van Instagram belooft. Apple heeft de app intussen uit de App Store gehaald.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dit zijn de games die je kunt spelen op het Tweakers Huisfeestje]]></title>
        <id>https://tweakers.net/plan/3694</id>
        <link href="https://tweakers.net/plan/3694/dit-zijn-de-games-die-je-kunt-spelen-op-het-tweakers-huisfeestje.html"/>
        <updated>2022-09-29T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De dagen kunnen inmiddels worden afgeteld; over iets minder dan twee weken vindt de tweede editie van het Tweakers Huisfeestje plaats. Eerder zijn de activiteiten in de Workshop-area - namelijk extreme overclocking en een cursus solderen - uitgebreid aan bod gekomen. Dit keer richten we ons op de diverse game-areas.]]></summary>
        <author>
            <name>Wout Funnekotter</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Providers in Europa bereiden zich voor op lange stroomonderbrekingen]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201712</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201712/providers-in-europa-bereiden-zich-voor-op-lange-stroomonderbrekingen.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:57:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Providers in onder meer Duitsland en Frankrijk bereiden zich voor op een scenario waarin er niet genoeg stroom is in een land. De meeste mobiele zendmasten hebben een back-up, maar die werkt vaak slechts een halfuur tot een paar uur.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon presenteert slimme wekker die op onbekende wijze slaap registreert]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201710</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201710/amazon-presenteert-slimme-wekker-die-op-onbekende-wijze-slaap-registreert.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:36:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft op een eigen evenement de Halo Rise aangekondigd, een slimme wekker die op onbekende wijze bijhoudt hoe de gebruiker ademt. Het apparaat, ontworpen om naast het bed te staan, heeft geen microfoons of camera's.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fairphone begint met aanbieden refurbished modellen voor lagere prijs]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201708</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201708/fairphone-begint-met-aanbieden-refurbished-modellen-voor-lagere-prijs.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:24:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Nederlandse smartphonemaker Fairphone is begonnen met het aanbieden van refurbished modellen van zijn Fairphone 3 uit 2019. Het is voor het eerst dat de fabrikant opgeknapte telefoons gaat aanbieden.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome stopt medio 2023 met ondersteuning Manifest V2-extensies zoals adblockers]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201706</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201706/chrome-stopt-medio-2023-met-ondersteuning-manifest-v2-extensies-zoals-adblockers.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:10:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Extensies die werken met Manifest V2 verdwijnen in januari 2024 uit de Chrome Web Store. Vanaf volgend jaar experimenteert Chrome met het uitzetten van ondersteuning voor Manifest V2. Veel adblockers hebben moeite met de overstap naar Manifest V3.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google brengt dit najaar gecombineerd zoeken met tekst en foto uit in Nederlands]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201696</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201696/google-brengt-dit-najaar-gecombineerd-zoeken-met-tekst-en-foto-uit-in-nederlands.html"/>
        <updated>2022-09-29T08:55:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google brengt zijn functie 'multisearch', waarbij gebruikers tekst en foto's kunnen combineren in een zoekopdracht, uit in het Nederlands. Het werkt sinds dit voorjaar in het Engels en daar komen dit najaar 70 talen bij.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Qled-tv's Amazon hebben 'ambient mode' die tv automatisch aanzet]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201702</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201702/qled-tvs-amazon-hebben-ambient-mode-die-tv-automatisch-aanzet.html"/>
        <updated>2022-09-29T07:53:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft zijn Fire Omni Qled-tv's aangekondigd. De tweede generatie Omni-smart-tv's van Amazon heeft een 'ambient mode', die met sensors probeert te detecteren of er mensen de woonkamer binnenlopen en aan de hand daarvan de tv aanzet.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Razer komt over twee weken met gaminghandheld Edge 5G]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201700</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201700/razer-komt-over-twee-weken-met-gaminghandheld-edge-5g.html"/>
        <updated>2022-09-29T06:06:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fabrikant Razer komt over twee weken met zijn eigen gaminghandheld Edge 5G. De fabrikant zal de handheld aankondigen op zijn eigen evenement RazerCon op 15 oktober. Het apparaat zal gericht zijn op gamestreaming.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram maakt ban van account Pornhub permanent]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201698</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201698/instagram-maakt-ban-van-account-pornhub-permanent.html"/>
        <updated>2022-09-29T05:34:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Instagram heeft het account van pornosite Pornhub definitief verbannen van zijn platform. Daarmee is de tijdelijke ban van drie weken geleden permanent geworden. Pornhub beschuldigt Instagram van het hanteren van dubbele standaarden.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tweakers Podcast #236 - AMD-cpu's, Intel-cpu's en vriendelijkere tweakers]]></title>
        <id>https://tweakers.net/geek/201676</id>
        <link href="https://tweakers.net/geek/201676/tweakers-podcast-236-amd-cpus-intel-cpus-en-vriendelijkere-tweakers.html"/>
        <updated>2022-09-29T05:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Deze keer praten Wout Funnekotter, Jurian Ubachs, Daan van Monsjou en Saskia Schoonebeek over DJ-gear voor beginners, DLSS 3.0, browsers, tanden poetsen, Google Pixel-telefoons die naar Nederland zouden komen, nieuwe cpu's van Intel en AMD en Vriendelijker Tweakers.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon presenteert eerste Kindle-tablet met pen om op te schrijven]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201694</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201694/amazon-presenteert-eerste-kindle-tablet-met-pen-om-op-te-schrijven.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:57:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft zijn eerste Kindle met meegeleverde stylus gepresenteerd. De fabrikant prijst de Kindle Scribe aan als een e-reader, waarop gebruikers ook kunnen schrijven. Daarmee gaat Amazon de concurrentie aan met onder meer ReMarkable en Huawei.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Plex Media Server 1.29.0.6244]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61854</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61854/plex-media-server-12906244.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:40:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 1.29.0.6244 van Plex Media Server is verschenen. Deze versie was eerder al voor houders van de betaalde PlexPass beschikbaar, maar kan inmiddels door iedereen worden gedownload. Plex Media Server is een mediaserver voor Windows, Linux, FreeBSD, macOS en diverse nas-apparaten. De software kan content serveren aan clients op dezelfde machine, binnen het lokale netwerk of via internet. Clientsoftware is beschikbaar voor de eerdergenoemde besturingssystemen maar content kan ook worden bekeken op bijvoorbeeld iOS, Android, Google TV en Chromecast. Het programma is gratis te gebruiken en heeft daarnaast PlexPass, een betaalde dienst die toegang tot 'premium features' en eerder tot nieuwe versies geeft. Sinds versie 1.28.0.5999 zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EMDB 5.12]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61852</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61852/emdb-512.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 5.12 van EMDB is uitgekomen. EMDB, wat staat voor Eric's Movie Database, is een gratis programma waarmee een filmcollectie kan worden beheerd. Hoewel de download maar zo'n 5,5MB groot is, beschikt het programma over uitgebreide functionaliteit. Zo kan relevante informatie van onlinedatabases als IMDb, MovieMeter, TMDb en TheTVDB worden opgehaald, kan worden bijgehouden welke films uitgeleend zijn en kunnen films die op de harde schijf staan direct vanuit het programma gestart worden. EMDB kan worden gebruikt in diverse talen, waaronder in het Nederlands. In deze uitgave zijn de volgende veranderingen en verbeteringen doorgevoerd: Changes in release 5.12:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notepad++ 8.4.6]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61850</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61850/notepad++-846.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:16:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 8.4.6 van Notepad++ is uitgekomen. Deze uitgebreide teksteditor heeft diverse mogelijkheden die vooral voor programmeurs handig zijn, zoals syntax-highlighting voor onder andere C, C++, Java, HTML, XML en PHP. Ook biedt het programma de mogelijkheid om meer dan één document tegelijk te bewerken of één document op twee verschillende plaatsen te onderhouden. Wie de nieuwste versie wil gebruiken, moet deze zelf downloaden. De ingebouwde updater van Notepad++ biedt updates namelijk pas een week na hun verschijnen aan, om eventuele ernstige bugs nog te kunnen oplossen. In deze uitgave zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht: Notepad++ v8.4.6 bug/regression-fixes and new features:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Plus] Europese regels maken smartphones repareerbaarder, maar er is ook kritiek]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/200662</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/200662/europese-regels-maken-smartphones-repareerbaarder-maar-er-is-ook-kritiek.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Er komen nieuwe Europese regels aan om smartphones verplicht repareerbaarder te maken. Die regels zijn inmiddels in een vergevorderd stadium, maar er is uit diverse hoeken kritiek op hoe de regels precies in elkaar zitten.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monster Hunter-achtige game Wild Hearts komt uit op 17 februari 2023]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201692</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201692/monster-hunter-achtige-game-wild-hearts-komt-uit-op-17-februari-2023.html"/>
        <updated>2022-09-28T18:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Electronic Arts en Koei Tecmo hebben Wild Hearts onthuld. De game, waarvan de gameplay doet denken aan de Monster Hunter-serie van Capcom, moet op 17 februari 2023 uitkomen voor de PlayStation 5, Xbox Series S/X en pc. Het spel gaat 70 euro kosten.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Release piratenspel Skull & Bones is uitgesteld naar 9 maart 2023]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201690</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201690/release-piratenspel-skull-en-bones-is-uitgesteld-naar-9-maart-2023.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ubisoft heeft de release van Skull & Bones verplaatst naar 9 maart 2023, omdat er meer tijd nodig is voor 'het afmaken' van de piratengame. Het spel zou aanvankelijk op 8 november uitkomen voor Xbox Series-consoles, PlayStation 5, pc en Stadia.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MAME 0.248]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61844</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61844/mame-0248.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:34:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 0.248 van MAME is uitgekomen. MAME staat voor Multiple Arcade Machine Emulator en is een programma waarmee het mogelijk is om een grote hoeveelheid klassieke arcadespellen te spelen. MESS staat voor Multi Emulator Super System en emuleert een groot aantal oude computers, zoals de Commodore 64, Atari 2600, Gameboy en ZX Spectrum. De uitgebreide lijst met veranderingen staat hier; de releasenotes kunnen hieronder worden gevonden. MAME 0.248:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Visual Studio 2022 17.3.5]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61846</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61846/microsoft-visual-studio-2022-1735.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:29:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft heeft versie 17.3.5 van Visual Studio 2022 uitgebracht. Deze populaire programmeerontwikkelomgeving beschikt over handige opties om het programmeren in onder andere Visual C++, Visual Basic, C#, F# en Python gemakkelijker te maken. De nieuwe versie is volledig 64bit en heeft een nieuwe vereenvoudigde gebruikersinterface. Meer informatie over versie 17.3 is in deze aankondiging van Microsoft te vinden. Versie 17.3.5 bevat verder de volgende veranderingen en verbeteringen: Issues Addressed in this release]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Brave 1.44.101]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61848</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61848/brave-144101.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Brave is een webbrowser die is gebaseerd op Chromium. Aan het roer van de onderneming achter Brave staat Brendan Eich, de bedenker van JavaScript en een van de oprichters van Mozilla. Brave richt zich op het verbeteren van de online veiligheid en biedt een alternatief systeem voor het financieel ondersteunen van contentaanbieders. Het idee daarachter is dat reclame vaak de grootste inkomstenbron van een website is, maar dat veel mensen vanwege opdringerige reclames adblockers gebruiken en websites inkomsten mislopen. De ontwikkelaars hebben versie 1.44.101 uitgebracht en hierin zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht: Full Release Notes]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europese Commissie wil fabrikanten aansprakelijk stellen bij schade door AI]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201688</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201688/europese-commissie-wil-fabrikanten-aansprakelijk-stellen-bij-schade-door-ai.html"/>
        <updated>2022-09-28T16:48:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Europese Commissie wil de aansprakelijkheidsregels moderniseren. Daarbij wil het onder meer fabrikanten van apparaten met kunstmatige intelligentie aansprakelijk stellen voor schade. De voorstellen moeten nog worden goedgekeurd door de Europese lidstaten.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VueScan 9.7.93]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61842</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61842/vuescan-9793.html"/>
        <updated>2022-09-28T16:46:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hamrick Software heeft versie 9.7.93 van VueScan uitgebracht. Het programma kan worden gebruikt als vervanger van de bij scanners meegeleverde twain-drivers en biedt vaak meer instelmogelijkheden. In veel gevallen kan het programma ook scanners aansturen als de fabrikant zelf geen driver voor het desbetreffende besturingssysteem heeft uitgebracht. Naast scannen kan het ook enkele bewerkingen uitvoeren, zoals crop, sharpen, grain reduction en het aanpassen van de kleurbalans. VueScan is beschikbaar voor Windows, macOS en Linux, en biedt ondersteuning voor ruim 6800 scanners van 42 fabrikanten onder Windows, Linux en macOS. Het programma is te gebruiken in 28 talen, waaronder het Nederlands. De changelog voor deze uitgave ziet er als volgt uit: Changes in VueScan version 9.7.93]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Steam houdt vanaf 2023 geen uitverkoop meer rond Chinees Nieuwjaar]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201686</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201686/steam-houdt-vanaf-2023-geen-uitverkoop-meer-rond-chinees-nieuwjaar.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:46:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Er vindt vanaf 2023 geen Steam Sale meer plaats rond het Chinees Nieuwjaar. Volgens Steam vonden gebruikers dat deze actie te snel volgt op de winteruitverkoop. In plaats daarvan wordt het evenement vervangen door de voorjaarsuitverkoop.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple verwijdert apps van het Russische socialemediabedrijf VK uit App Store]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201684</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201684/apple-verwijdert-apps-van-het-russische-socialemediabedrijf-vk-uit-app-store.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:43:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple heeft wereldwijd alle apps van het Russische socialemediabedrijf VK uit de App Store verwijderd. Hierdoor hebben Russische iOS-gebruikers geen toegang meer tot diensten van het bedrijf waaronder Mail.ru- en VK Music. Geïnstalleerde apps blijven wel werken.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Enkele Ziggo-gebruikers melden hogere uploadsnelheid dan beloofd]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201652</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201652/enkele-ziggo-gebruikers-melden-hogere-uploadsnelheid-dan-beloofd.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:30:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verschillende Ziggo-klanten meldden in de afgelopen weken dat ze een uploadsnelheid van 150Mbit per seconde hadden ondanks de beperking van het Giga-abonnement van 50Mb/s. VodafoneZiggo zegt daarentegen niet doelbewust de uploadsnelheid te hebben verhoogd.]]></summary>
        <author>
            <name>Yannick Spinner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel brengt XeSS-techniek voor temporal upscaling uit en publiceert sdk]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201682</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201682/intel-brengt-xess-techniek-voor-temporal-upscaling-uit-en-publiceert-sdk.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:28:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intel heeft XeSS uitgebracht. Deze upscalingtechniek is op woensdag verschenen in games als Death Stranding en Shadow of the Tomb Raider. Het bedrijf heeft ook een sdk gepubliceerd waarmee ontwikkelaars XeSS in hun games kunnen integreren.]]></summary>
        <author>
            <name>Daan van Monsjou</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Duitse overheid breidt digitaal beveiligingslabel voor iot-apparaten uit]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201678</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201678/duitse-overheid-breidt-digitaal-beveiligingslabel-voor-iot-apparaten-uit.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:11:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Duitse overheid heeft het keurmerk dat de beveiliging van iot-apparaten kan weergeven, uitgebreid naar alle 'slimme apparaten'. Voorheen konden alleen bepaalde apparaten, zoals slimme tv's en luidsprekers, het keurmerk dragen.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wacom introduceert Cintiq Pro 27-tekentablet met aanpasbare stylus]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201674</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201674/wacom-introduceert-cintiq-pro-27-tekentablet-met-aanpasbare-stylus.html"/>
        <updated>2022-09-28T13:40:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Wacom kondigt de Cintiq Pro 27 aan. Deze digitale tekentablet heeft een 26,9”-scherm met een resolutie van 3840x2160 pixels. Het paneel biedt een 120Hz-refreshrate en hdr-ondersteuning en wordt geleverd met een aanpasbare Wacom Pro Pen 3-stylus.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bloomberg: Apple verhoogt productie iPhone 14 toch niet, hogere vraag blijft uit]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201670</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201670/bloomberg-apple-verhoogt-productie-iphone-14-toch-niet-hogere-vraag-blijft-uit.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:53:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple gaat de productie van nieuwe iPhone 14-toestellen naar verluidt toch niet verhogen. Het bedrijf had een hogere vraag verwacht, maar die zou uitgebleven zijn. Er worden alsnog grofweg net zoveel smartphones gemaakt als vorig jaar.]]></summary>
        <author>
            <name>Yannick Spinner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TrendForce: prijs nandgeheugen daalt in vierde kwartaal met maximaal 20 procent]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201672</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201672/trendforce-prijs-nandgeheugen-daalt-in-vierde-kwartaal-met-maximaal-20-procent.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:44:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Analistenbureau TrendForce stelt dat er een overschot aan nandgeheugen is bij fabrikanten van onder andere geheugenkaarten en ssd’s. Hierdoor zou de prijs voor nandgeheugen in het vierde kwartaal van 2022 met 15 à 20 procent kunnen zakken.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Plus] Accu's van Samsung-telefoons zwellen op bij reviewers, en dat is een probleem]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201660</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201660/accus-van-samsung-telefoons-zwellen-op-bij-reviewers-en-dat-is-een-probleem.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:06:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Diverse techreviewers zeggen, naar aanleiding van vragen van youtuber Mrwhosetheboss, dat de accu van hun oudere Samsung-telefoon opzwelt. Dat is verklaarbaar, maar het is ook een probleem voor iedereen die een oude telefoon in een la wil laten liggen.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel kondigt Arc A310-budgetvideokaart met 4GB geheugen aan]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201668</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201668/intel-kondigt-arc-a310-budgetvideokaart-met-4gb-geheugen-aan.html"/>
        <updated>2022-09-28T11:26:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intel heeft de specificaties van zijn Arc A310-desktopvideokaart gepubliceerd. De budgetkaart krijgt onder meer zes Xe-cores en 4GB GDDR6-geheugen. Intel deelt nog geen concrete releasedatum en meldt ook geen adviesprijs.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
</feed>