<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-09-29T14:22:09.827Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://JunWeiChim.github.io/osmosfeed/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DPG komt met nieuwe advertenties die enkel nog firstpartytracking bevatten]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201730</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201730/dpg-komt-met-nieuwe-advertenties-die-enkel-nog-firstpartytracking-bevatten.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:50:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Uitgever DPG Media komt vanaf 1 oktober met een nieuwe vorm van online advertenties. Het Seamless Ads-systeem laat advertenties meer lijken op redactionele content. Op termijn moet dat de controversiële IAB-cookiepop-up vervangen, maar de ads bevatten nog wel firstpartytracking.]]></summary>
        <author>
            <name>Tijs Hofmans</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mozilla Thunderbird 102.3.1]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61858</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61858/mozilla-thunderbird-10231.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:45:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Mozilla Foundation heeft versie 102.3.1 van Thunderbird uitgebracht. Thunderbird is een opensourceclient voor e-mail en nieuwsgroepen, met features als ondersteuning voor verschillende mail- en newsaccounts, een spamfilter, spellingscontrole en een aanpasbaar uiterlijk. In versie 102 heeft Mozilla onder meer de gebruikersinterface en het adresboek een opfrisbeurt gegeven, is het importeren en exporteren van gebruikersaccounts eenvoudiger gemaakt en is het chat-protocol Matrix toegevoegd. In deze update zijn verder nog de volgende verbeteringen aangebracht: Changes]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Israëlisch aftapsysteem Nederlandse politie is al vier jaar 'onwerkbaar']]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201720</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201720/israelisch-aftapsysteem-nederlandse-politie-is-al-vier-jaar-onwerkbaar.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:09:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Het Israëlische opsporingssysteem van de Nederlandse politie om verdachten en criminelen te monitoren, werkt sinds de aankoop in 2019 niet naar behoren. Het systeem is naar verluidt zelfs onwerkbaar. Volgens de politiediensten lopen hierdoor mensen gevaar.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mp3tag 3.18]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61856</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61856/mp3tag-318.html"/>
        <updated>2022-09-29T13:07:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Florian Heidenreich heeft versie 3.18 van Mp3tag uitgebracht. Met dit programma kunnen de metatags van de gangbaarste muziekformaten worden aangepast. Ondersteuning is aanwezig voor ID3v1, ID3v2.3, ID3v2.4, mp4, wma, Vorbis-comments en Ape-tags. Verder kunnen de bestandsnamen aan de hand van die tags worden aangepast en kunnen playlists worden gegenereerd. Sinds versie 3.15 is er ook een aparte 64bit-versie beschikbaar. De changelog voor deze uitgave ziet er als volgt uit: New:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitch beperkt toegang vanaf alternatieve browsers om bots te stoppen]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201724</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201724/twitch-beperkt-toegang-vanaf-alternatieve-browsers-om-bots-te-stoppen.html"/>
        <updated>2022-09-29T12:06:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Streamingdienst Twitch beperkt de toegang vanaf andere browsers dan Microsoft Edge, Google Chrome en Mozilla Firefox. Dat doet het Amazon-dochterbedrijf om bots te kunnen opsporen en blokkeren. Gebruikers van andere browsers kunnen mogelijk niet inloggen.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gebruikers hebben dit voorjaar bijna 12 miljard video's op TikTok geplaatst]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201722</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201722/gebruikers-hebben-dit-voorjaar-bijna-12-miljard-videos-op-tiktok-geplaatst.html"/>
        <updated>2022-09-29T11:55:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gebruikers van TikTok hebben dit voorjaar ongeveer 11,9 miljard video's op het platform geplaatst. Dat is af te leiden uit statistieken die TikTok zelf heeft gepubliceerd. De cijfers gaan over video's die zijn verwijderd.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenAI stelt AI-tool Dall E open voor het brede publiek]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201716</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201716/openai-stelt-ai-tool-dall-e-open-voor-het-brede-publiek.html"/>
        <updated>2022-09-29T11:46:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI heeft Dall E opengesteld voor het brede publiek. Hierdoor verdwijnt de wachtlijst om de bèta van de AI-tool te gebruiken. Het onderzoekslaboratorium schrijft dat het contentfilters heeft verbeterd en nieuwe systemen heeft geïmplementeerd om misbruik tegen te gaan.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta neemt maatregelen tegen app die 'originele Instagram-ervaring' belooft]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201714</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201714/meta-neemt-maatregelen-tegen-app-die-originele-instagram-ervaring-belooft.html"/>
        <updated>2022-09-29T10:36:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta neemt maatregelen tegen 'the OG App', een deze week uitgekomen app die gebruikers de originele gebruikservaring van Instagram belooft. Apple heeft de app intussen uit de App Store gehaald.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dit zijn de games die je kunt spelen op het Tweakers Huisfeestje]]></title>
        <id>https://tweakers.net/plan/3694</id>
        <link href="https://tweakers.net/plan/3694/dit-zijn-de-games-die-je-kunt-spelen-op-het-tweakers-huisfeestje.html"/>
        <updated>2022-09-29T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De dagen kunnen inmiddels worden afgeteld; over iets minder dan twee weken vindt de tweede editie van het Tweakers Huisfeestje plaats. Eerder zijn de activiteiten in de Workshop-area - namelijk extreme overclocking en een cursus solderen - uitgebreid aan bod gekomen. Dit keer richten we ons op de diverse game-areas.]]></summary>
        <author>
            <name>Wout Funnekotter</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Providers in Europa bereiden zich voor op lange stroomonderbrekingen]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201712</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201712/providers-in-europa-bereiden-zich-voor-op-lange-stroomonderbrekingen.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:57:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Providers in onder meer Duitsland en Frankrijk bereiden zich voor op een scenario waarin er niet genoeg stroom is in een land. De meeste mobiele zendmasten hebben een back-up, maar die werkt vaak slechts een halfuur tot een paar uur.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon presenteert slimme wekker die op onbekende wijze slaap registreert]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201710</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201710/amazon-presenteert-slimme-wekker-die-op-onbekende-wijze-slaap-registreert.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:36:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft op een eigen evenement de Halo Rise aangekondigd, een slimme wekker die op onbekende wijze bijhoudt hoe de gebruiker ademt. Het apparaat, ontworpen om naast het bed te staan, heeft geen microfoons of camera's.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fairphone begint met aanbieden refurbished modellen voor lagere prijs]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201708</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201708/fairphone-begint-met-aanbieden-refurbished-modellen-voor-lagere-prijs.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:24:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Nederlandse smartphonemaker Fairphone is begonnen met het aanbieden van refurbished modellen van zijn Fairphone 3 uit 2019. Het is voor het eerst dat de fabrikant opgeknapte telefoons gaat aanbieden.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome stopt medio 2023 met ondersteuning Manifest V2-extensies zoals adblockers]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201706</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201706/chrome-stopt-medio-2023-met-ondersteuning-manifest-v2-extensies-zoals-adblockers.html"/>
        <updated>2022-09-29T09:10:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Extensies die werken met Manifest V2 verdwijnen in januari 2024 uit de Chrome Web Store. Vanaf volgend jaar experimenteert Chrome met het uitzetten van ondersteuning voor Manifest V2. Veel adblockers hebben moeite met de overstap naar Manifest V3.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google brengt dit najaar gecombineerd zoeken met tekst en foto uit in Nederlands]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201696</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201696/google-brengt-dit-najaar-gecombineerd-zoeken-met-tekst-en-foto-uit-in-nederlands.html"/>
        <updated>2022-09-29T08:55:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google brengt zijn functie 'multisearch', waarbij gebruikers tekst en foto's kunnen combineren in een zoekopdracht, uit in het Nederlands. Het werkt sinds dit voorjaar in het Engels en daar komen dit najaar 70 talen bij.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Qled-tv's Amazon hebben 'ambient mode' die tv automatisch aanzet]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201702</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201702/qled-tvs-amazon-hebben-ambient-mode-die-tv-automatisch-aanzet.html"/>
        <updated>2022-09-29T07:53:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft zijn Fire Omni Qled-tv's aangekondigd. De tweede generatie Omni-smart-tv's van Amazon heeft een 'ambient mode', die met sensors probeert te detecteren of er mensen de woonkamer binnenlopen en aan de hand daarvan de tv aanzet.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Razer komt over twee weken met gaminghandheld Edge 5G]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201700</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201700/razer-komt-over-twee-weken-met-gaminghandheld-edge-5g.html"/>
        <updated>2022-09-29T06:06:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fabrikant Razer komt over twee weken met zijn eigen gaminghandheld Edge 5G. De fabrikant zal de handheld aankondigen op zijn eigen evenement RazerCon op 15 oktober. Het apparaat zal gericht zijn op gamestreaming.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram maakt ban van account Pornhub permanent]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201698</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201698/instagram-maakt-ban-van-account-pornhub-permanent.html"/>
        <updated>2022-09-29T05:34:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Instagram heeft het account van pornosite Pornhub definitief verbannen van zijn platform. Daarmee is de tijdelijke ban van drie weken geleden permanent geworden. Pornhub beschuldigt Instagram van het hanteren van dubbele standaarden.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tweakers Podcast #236 - AMD-cpu's, Intel-cpu's en vriendelijkere tweakers]]></title>
        <id>https://tweakers.net/geek/201676</id>
        <link href="https://tweakers.net/geek/201676/tweakers-podcast-236-amd-cpus-intel-cpus-en-vriendelijkere-tweakers.html"/>
        <updated>2022-09-29T05:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Deze keer praten Wout Funnekotter, Jurian Ubachs, Daan van Monsjou en Saskia Schoonebeek over DJ-gear voor beginners, DLSS 3.0, browsers, tanden poetsen, Google Pixel-telefoons die naar Nederland zouden komen, nieuwe cpu's van Intel en AMD en Vriendelijker Tweakers.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon presenteert eerste Kindle-tablet met pen om op te schrijven]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201694</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201694/amazon-presenteert-eerste-kindle-tablet-met-pen-om-op-te-schrijven.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:57:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon heeft zijn eerste Kindle met meegeleverde stylus gepresenteerd. De fabrikant prijst de Kindle Scribe aan als een e-reader, waarop gebruikers ook kunnen schrijven. Daarmee gaat Amazon de concurrentie aan met onder meer ReMarkable en Huawei.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Plex Media Server 1.29.0.6244]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61854</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61854/plex-media-server-12906244.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:40:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 1.29.0.6244 van Plex Media Server is verschenen. Deze versie was eerder al voor houders van de betaalde PlexPass beschikbaar, maar kan inmiddels door iedereen worden gedownload. Plex Media Server is een mediaserver voor Windows, Linux, FreeBSD, macOS en diverse nas-apparaten. De software kan content serveren aan clients op dezelfde machine, binnen het lokale netwerk of via internet. Clientsoftware is beschikbaar voor de eerdergenoemde besturingssystemen maar content kan ook worden bekeken op bijvoorbeeld iOS, Android, Google TV en Chromecast. Het programma is gratis te gebruiken en heeft daarnaast PlexPass, een betaalde dienst die toegang tot 'premium features' en eerder tot nieuwe versies geeft. Sinds versie 1.28.0.5999 zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EMDB 5.12]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61852</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61852/emdb-512.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 5.12 van EMDB is uitgekomen. EMDB, wat staat voor Eric's Movie Database, is een gratis programma waarmee een filmcollectie kan worden beheerd. Hoewel de download maar zo'n 5,5MB groot is, beschikt het programma over uitgebreide functionaliteit. Zo kan relevante informatie van onlinedatabases als IMDb, MovieMeter, TMDb en TheTVDB worden opgehaald, kan worden bijgehouden welke films uitgeleend zijn en kunnen films die op de harde schijf staan direct vanuit het programma gestart worden. EMDB kan worden gebruikt in diverse talen, waaronder in het Nederlands. In deze uitgave zijn de volgende veranderingen en verbeteringen doorgevoerd: Changes in release 5.12:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notepad++ 8.4.6]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61850</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61850/notepad++-846.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:16:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 8.4.6 van Notepad++ is uitgekomen. Deze uitgebreide teksteditor heeft diverse mogelijkheden die vooral voor programmeurs handig zijn, zoals syntax-highlighting voor onder andere C, C++, Java, HTML, XML en PHP. Ook biedt het programma de mogelijkheid om meer dan één document tegelijk te bewerken of één document op twee verschillende plaatsen te onderhouden. Wie de nieuwste versie wil gebruiken, moet deze zelf downloaden. De ingebouwde updater van Notepad++ biedt updates namelijk pas een week na hun verschijnen aan, om eventuele ernstige bugs nog te kunnen oplossen. In deze uitgave zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht: Notepad++ v8.4.6 bug/regression-fixes and new features:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Plus] Europese regels maken smartphones repareerbaarder, maar er is ook kritiek]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/200662</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/200662/europese-regels-maken-smartphones-repareerbaarder-maar-er-is-ook-kritiek.html"/>
        <updated>2022-09-29T04:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Er komen nieuwe Europese regels aan om smartphones verplicht repareerbaarder te maken. Die regels zijn inmiddels in een vergevorderd stadium, maar er is uit diverse hoeken kritiek op hoe de regels precies in elkaar zitten.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monster Hunter-achtige game Wild Hearts komt uit op 17 februari 2023]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201692</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201692/monster-hunter-achtige-game-wild-hearts-komt-uit-op-17-februari-2023.html"/>
        <updated>2022-09-28T18:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Electronic Arts en Koei Tecmo hebben Wild Hearts onthuld. De game, waarvan de gameplay doet denken aan de Monster Hunter-serie van Capcom, moet op 17 februari 2023 uitkomen voor de PlayStation 5, Xbox Series S/X en pc. Het spel gaat 70 euro kosten.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Release piratenspel Skull & Bones is uitgesteld naar 9 maart 2023]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201690</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201690/release-piratenspel-skull-en-bones-is-uitgesteld-naar-9-maart-2023.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ubisoft heeft de release van Skull & Bones verplaatst naar 9 maart 2023, omdat er meer tijd nodig is voor 'het afmaken' van de piratengame. Het spel zou aanvankelijk op 8 november uitkomen voor Xbox Series-consoles, PlayStation 5, pc en Stadia.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MAME 0.248]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61844</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61844/mame-0248.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:34:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Versie 0.248 van MAME is uitgekomen. MAME staat voor Multiple Arcade Machine Emulator en is een programma waarmee het mogelijk is om een grote hoeveelheid klassieke arcadespellen te spelen. MESS staat voor Multi Emulator Super System en emuleert een groot aantal oude computers, zoals de Commodore 64, Atari 2600, Gameboy en ZX Spectrum. De uitgebreide lijst met veranderingen staat hier; de releasenotes kunnen hieronder worden gevonden. MAME 0.248:]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Visual Studio 2022 17.3.5]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61846</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61846/microsoft-visual-studio-2022-1735.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:29:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft heeft versie 17.3.5 van Visual Studio 2022 uitgebracht. Deze populaire programmeerontwikkelomgeving beschikt over handige opties om het programmeren in onder andere Visual C++, Visual Basic, C#, F# en Python gemakkelijker te maken. De nieuwe versie is volledig 64bit en heeft een nieuwe vereenvoudigde gebruikersinterface. Meer informatie over versie 17.3 is in deze aankondiging van Microsoft te vinden. Versie 17.3.5 bevat verder de volgende veranderingen en verbeteringen: Issues Addressed in this release]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Brave 1.44.101]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61848</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61848/brave-144101.html"/>
        <updated>2022-09-28T17:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Brave is een webbrowser die is gebaseerd op Chromium. Aan het roer van de onderneming achter Brave staat Brendan Eich, de bedenker van JavaScript en een van de oprichters van Mozilla. Brave richt zich op het verbeteren van de online veiligheid en biedt een alternatief systeem voor het financieel ondersteunen van contentaanbieders. Het idee daarachter is dat reclame vaak de grootste inkomstenbron van een website is, maar dat veel mensen vanwege opdringerige reclames adblockers gebruiken en websites inkomsten mislopen. De ontwikkelaars hebben versie 1.44.101 uitgebracht en hierin zijn de volgende veranderingen en verbeteringen aangebracht: Full Release Notes]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europese Commissie wil fabrikanten aansprakelijk stellen bij schade door AI]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201688</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201688/europese-commissie-wil-fabrikanten-aansprakelijk-stellen-bij-schade-door-ai.html"/>
        <updated>2022-09-28T16:48:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Europese Commissie wil de aansprakelijkheidsregels moderniseren. Daarbij wil het onder meer fabrikanten van apparaten met kunstmatige intelligentie aansprakelijk stellen voor schade. De voorstellen moeten nog worden goedgekeurd door de Europese lidstaten.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VueScan 9.7.93]]></title>
        <id>https://tweakers.net/downloads/61842</id>
        <link href="https://tweakers.net/downloads/61842/vuescan-9793.html"/>
        <updated>2022-09-28T16:46:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hamrick Software heeft versie 9.7.93 van VueScan uitgebracht. Het programma kan worden gebruikt als vervanger van de bij scanners meegeleverde twain-drivers en biedt vaak meer instelmogelijkheden. In veel gevallen kan het programma ook scanners aansturen als de fabrikant zelf geen driver voor het desbetreffende besturingssysteem heeft uitgebracht. Naast scannen kan het ook enkele bewerkingen uitvoeren, zoals crop, sharpen, grain reduction en het aanpassen van de kleurbalans. VueScan is beschikbaar voor Windows, macOS en Linux, en biedt ondersteuning voor ruim 6800 scanners van 42 fabrikanten onder Windows, Linux en macOS. Het programma is te gebruiken in 28 talen, waaronder het Nederlands. De changelog voor deze uitgave ziet er als volgt uit: Changes in VueScan version 9.7.93]]></summary>
        <author>
            <name>Bart van Klaveren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Steam houdt vanaf 2023 geen uitverkoop meer rond Chinees Nieuwjaar]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201686</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201686/steam-houdt-vanaf-2023-geen-uitverkoop-meer-rond-chinees-nieuwjaar.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:46:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Er vindt vanaf 2023 geen Steam Sale meer plaats rond het Chinees Nieuwjaar. Volgens Steam vonden gebruikers dat deze actie te snel volgt op de winteruitverkoop. In plaats daarvan wordt het evenement vervangen door de voorjaarsuitverkoop.]]></summary>
        <author>
            <name>Loïs Franx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple verwijdert apps van het Russische socialemediabedrijf VK uit App Store]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201684</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201684/apple-verwijdert-apps-van-het-russische-socialemediabedrijf-vk-uit-app-store.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:43:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple heeft wereldwijd alle apps van het Russische socialemediabedrijf VK uit de App Store verwijderd. Hierdoor hebben Russische iOS-gebruikers geen toegang meer tot diensten van het bedrijf waaronder Mail.ru- en VK Music. Geïnstalleerde apps blijven wel werken.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Enkele Ziggo-gebruikers melden hogere uploadsnelheid dan beloofd]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201652</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201652/enkele-ziggo-gebruikers-melden-hogere-uploadsnelheid-dan-beloofd.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:30:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verschillende Ziggo-klanten meldden in de afgelopen weken dat ze een uploadsnelheid van 150Mbit per seconde hadden ondanks de beperking van het Giga-abonnement van 50Mb/s. VodafoneZiggo zegt daarentegen niet doelbewust de uploadsnelheid te hebben verhoogd.]]></summary>
        <author>
            <name>Yannick Spinner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel brengt XeSS-techniek voor temporal upscaling uit en publiceert sdk]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201682</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201682/intel-brengt-xess-techniek-voor-temporal-upscaling-uit-en-publiceert-sdk.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:28:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intel heeft XeSS uitgebracht. Deze upscalingtechniek is op woensdag verschenen in games als Death Stranding en Shadow of the Tomb Raider. Het bedrijf heeft ook een sdk gepubliceerd waarmee ontwikkelaars XeSS in hun games kunnen integreren.]]></summary>
        <author>
            <name>Daan van Monsjou</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Duitse overheid breidt digitaal beveiligingslabel voor iot-apparaten uit]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201678</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201678/duitse-overheid-breidt-digitaal-beveiligingslabel-voor-iot-apparaten-uit.html"/>
        <updated>2022-09-28T15:11:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[De Duitse overheid heeft het keurmerk dat de beveiliging van iot-apparaten kan weergeven, uitgebreid naar alle 'slimme apparaten'. Voorheen konden alleen bepaalde apparaten, zoals slimme tv's en luidsprekers, het keurmerk dragen.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wacom introduceert Cintiq Pro 27-tekentablet met aanpasbare stylus]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201674</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201674/wacom-introduceert-cintiq-pro-27-tekentablet-met-aanpasbare-stylus.html"/>
        <updated>2022-09-28T13:40:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Wacom kondigt de Cintiq Pro 27 aan. Deze digitale tekentablet heeft een 26,9”-scherm met een resolutie van 3840x2160 pixels. Het paneel biedt een 120Hz-refreshrate en hdr-ondersteuning en wordt geleverd met een aanpasbare Wacom Pro Pen 3-stylus.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bloomberg: Apple verhoogt productie iPhone 14 toch niet, hogere vraag blijft uit]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201670</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201670/bloomberg-apple-verhoogt-productie-iphone-14-toch-niet-hogere-vraag-blijft-uit.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:53:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple gaat de productie van nieuwe iPhone 14-toestellen naar verluidt toch niet verhogen. Het bedrijf had een hogere vraag verwacht, maar die zou uitgebleven zijn. Er worden alsnog grofweg net zoveel smartphones gemaakt als vorig jaar.]]></summary>
        <author>
            <name>Yannick Spinner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TrendForce: prijs nandgeheugen daalt in vierde kwartaal met maximaal 20 procent]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201672</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201672/trendforce-prijs-nandgeheugen-daalt-in-vierde-kwartaal-met-maximaal-20-procent.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:44:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Analistenbureau TrendForce stelt dat er een overschot aan nandgeheugen is bij fabrikanten van onder andere geheugenkaarten en ssd’s. Hierdoor zou de prijs voor nandgeheugen in het vierde kwartaal van 2022 met 15 à 20 procent kunnen zakken.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Plus] Accu's van Samsung-telefoons zwellen op bij reviewers, en dat is een probleem]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201660</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201660/accus-van-samsung-telefoons-zwellen-op-bij-reviewers-en-dat-is-een-probleem.html"/>
        <updated>2022-09-28T12:06:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Diverse techreviewers zeggen, naar aanleiding van vragen van youtuber Mrwhosetheboss, dat de accu van hun oudere Samsung-telefoon opzwelt. Dat is verklaarbaar, maar het is ook een probleem voor iedereen die een oude telefoon in een la wil laten liggen.]]></summary>
        <author>
            <name>Arnoud Wokke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel kondigt Arc A310-budgetvideokaart met 4GB geheugen aan]]></title>
        <id>https://tweakers.net/nieuws/201668</id>
        <link href="https://tweakers.net/nieuws/201668/intel-kondigt-arc-a310-budgetvideokaart-met-4gb-geheugen-aan.html"/>
        <updated>2022-09-28T11:26:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intel heeft de specificaties van zijn Arc A310-desktopvideokaart gepubliceerd. De budgetkaart krijgt onder meer zes Xe-cores en 4GB GDDR6-geheugen. Intel deelt nog geen concrete releasedatum en meldt ook geen adviesprijs.]]></summary>
        <author>
            <name>Jay Stout</name>
        </author>
    </entry>
</feed>